連登AB大戰證明了一件事

社會上，即使是一些極客觀，沒有爭論點的事情，也會有人反對，例如那些堅持A會鸁的on9仔。

反對的人不是智商出現問題(不排取他們的智商比平均智商低)，而是他們總會自作總明，從自己的認知程度嘗試理解一個概念，再說服其他人，不敢否認自己的邏輯，不敢接受自己比人愚蠢。這些人有時候佔小數，有時候可以佔一半以上。而聰明既人往往會思考和反省自己不懂甚麼，而非我懂甚麼